夫妻之間最大既考驗：生BB！

身為一個媽媽
我覺得兩公婆最大考驗一定係生BB
因為生完到而家
老公仲同我時不時為左BB黎嘈
生BB前產前檢查，產前講座，BB健康，BB將來既路等等同老公嘈
生BB之後，為左產後護理，BB奶粉，照顧BB既時間，BB既學習等等
而家甚至為左我既身形黎嘈
真係雞毛蒜皮既野都可以嘈一餐
但如果可以經歷到呢關
相信大家既感情會更深厚
希望過到啦

BB 幾大？
為身形嘈...有點過份

兩個男人生到仔

善用起底

直情改變哂個人生

新科技

產前檢查之類有咩好嘈 你地係專家咩

認真討論你個題目, 其實 錢先係最大考驗, 一開始你可能會選擇平養, 但同其他朋友一比較同了解環境之後可能唔再咁諗, 自己件細路既保險/飲食/工人/學費(連全日校既飯錢)/活動錢/外出渣車錢/睇醫生)加加埋埋額外洗多我差唔多2皮一個月.

遲左起底

好明顯係抄post啦

成日善用起底善用起底
咁仲有討論空間咩